% This file was created with JabRef 2.10.
% Encoding: UTF-8


@Book{stegun_1972,
  Title                    = {Handbook of Mathematical Functions: With Formulas, Graphs, and Mathematical Tables. National Bureau of Standards, Washington.},
  Author                   = {Abramowitz, M. and Stregun, I.},
  Year                     = {1972},
  Note                     = {520p.},

  Language                 = {english},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.23}
}

@Article{webpdf1,
  Title                    = {Natural catastrophes and man-made disasters in 2012, а year of extreme weather events},
  Author                   = {Lucia Bevere and Thomas Seiler},
  Year                     = {2012},
  Note                     = {pp. 3-25},

  Language                 = {english},
  Organization             = {Swiss Re Ltd Economic Research\&Consulting},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.01},
  Url                      = {http://media.swissre.com/documents/sigma2_2013_EN.pdf}
}

@Article{dickson_2002,
  Title                    = {The distribution of the time to ruin in the classical risk model},
  Author                   = {Dickson, D.C.M and Waters, H.R.},
  Journal                  = {ASTIN Bulletin},
  Year                     = {2002},
  Number                   = {32},
  Pages                    = {299-313},

  Language                 = {english},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.21}
}

@Article{dickson2,
  Title                    = {Gamma processes and finite-time survival probabilities},
  Author                   = {Dickson, D.C.M and Waters, H.R.},
  Journal                  = {ASTIN Bulletin},
  Year                     = {1993},
  Number                   = {23},
  Pages                    = {259-272},

  Language                 = {english},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.05}
}

@Article{dickson1,
  Title                    = {Recursive calculation of survival probabilities},
  Author                   = {Dickson, D.C.M and Waters, H.R.},
  Journal                  = {ASTIN Bulletin},
  Year                     = {1991},
  Number                   = {21},
  Pages                    = {199-221},

  Language                 = {english},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.02}
}

@Article{dickson_2004,
  Title                    = {De Vylder Approximations to the Moments and Distribution of the Time to Ruin},
  Author                   = {Dickson, D.C.M. and Wong, K.S.},
  Year                     = {2004},

  Language                 = {english}
}

@Article{temp1,
  Title                    = {Symbolic calculation of the moments of the time to ruin},
  Author                   = {Drekic, S. and Stafford, J.E. and Willmot, G.E.},
  Journal                  = {Insurance: Mathematics \& Economics},
  Year                     = {2004},
  Number                   = {34},
  Pages                    = {109-120},

  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.06.08}
}

@Article{drekic_2003,
  Title                    = {On the Density and Moments of the Time of Ruin with Exponential Claims},
  Author                   = {Steve Drekic and Gordon E. Willmot},
  Journal                  = {ASTIN Bulletin},
  Year                     = {2003},
  Number                   = {33},
  Pages                    = {11-21},

  Language                 = {english},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.23}
}

@Article{temp4,
  Title                    = {Three methods to calculate the probability of ruin.},
  Author                   = {Dufresne, F. and Gerber, H.U.},
  Journal                  = {ASTIN Bulletin},
  Year                     = {1989},
  Number                   = {19},
  Pages                    = {71-90},

  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.06.08}
}

@Article{webart1,
  Title                    = {Recursive calculation of finite-time ruin probabilities},
  Author                   = {Dy Vylder, F. and Goovaerts, M.J},
  Journal                  = {Insurance: Mathematics and Economics},
  Year                     = {1988},
  Number                   = {7},
  Pages                    = {1-8},

  Language                 = {english},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.02}
}

@Article{temp5,
  Title                    = {Modelling Extremal Events for Insurance and Finance},
  Author                   = {Embrechts, P. and Kluppelberg, C. and Mikosch, T.},
  Year                     = {1997},
  Pages                    = {658},

  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.06.08}
}

@Article{temp2,
  Title                    = {An Introduction to Mathematical Risk Theory.},
  Author                   = {Gerber, H.U},
  Year                     = {1979},
  Pages                    = {509},

  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.06.08}
}

@Article{temp3,
  Title                    = {On the probability and severity of ruin.},
  Author                   = {Gerber, H.U. and Goovaerts, M.J. and Kaas, R.},
  Journal                  = {ASTIN Bulletin},
  Year                     = {1987},
  Number                   = {17},
  Pages                    = {151-163},

  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.06.08}
}

@Book{ryzhik_1994,
  Title                    = {Table of Integrals, Series, and Products (Fifth Edition)},
  Author                   = {Gradshteyn, I. and Ryzhik, I.},
  Publisher                = {Academic Press, San Diego},
  Year                     = {1994},
  Note                     = {700р.},

  Language                 = {english},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.23}
}

@Article{temp6,
  Title                    = {Simple approximations of ruin probability.},
  Author                   = {Grandell, J.},
  Journal                  = {Insurance: Mathematics \& Economics},
  Number                   = {26},
  Pages                    = {157-173},

  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.06.08}
}

@Article{lin_2000,
  Title                    = {The moments of the time of ruin, the surplus before ruin, and the deficit at ruin},
  Author                   = {Lin, X.S. and Willmot, G. E.},
  Journal                  = {Insurance: Mathematics and Economics},
  Year                     = {2000},
  Number                   = {27},
  Pages                    = {19-44},

  Language                 = {english},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.23}
}

@Book{mikosch,
  Title                    = {Non-Life Insurance Mathematics: An Introduction With Stochastic Processes},
  Author                   = {Thomas Mikosch},
  Publisher                = {Berlin: Springer-Verlag},
  Year                     = {2009},
  Note                     = {428p.},

  Language                 = {english},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.01}
}

@Article{javafxcss,
  Title                    = {JavaFX CSS Reference Guide},
  Author                   = {Oracle},

  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.06.08},
  Url                      = {https://docs.oracle.com/javafx/2/api/javafx/scene/doc-files/cssref.html}
}

@Article{panjer,
  Title                    = {Recursive evaluation of a family of compound distribution},
  Author                   = {Panjer, H.H.},
  Journal                  = {ASTIN Bulletin},
  Year                     = {1981},
  Number                   = {12},
  Pages                    = {22-26},

  Language                 = {english},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.02}
}

@Article{temp7,
  Title                    = {Exemplification of ruin probabilities.},
  Author                   = {Wikstad, N.},
  Journal                  = {ASTIN Bulletin},
  Year                     = {1971},
  Number                   = {6},
  Pages                    = {145-152},

  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.06.08}
}

@Article{javafxor1,
  Title                    = {JavaFX or Swing},

  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.06.08},
  Url                      = {http://stackoverflow.com/questions/1318645/javafx-or-swing}
}

@Article{safe1,
  Title                    = {Закон України «Про охорону праці»},

  Language                 = {ukrainian},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.24},
  Url                      = {http://zakon1.rada.gov.ua/laws/show/2694-12}
}

@Article{safe10,
  Title                    = {Наказ «Про затвердження Правил охорони праці під час експлуатації електронно-обчислювальних машин»},

  Language                 = {ukrainian},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.24},
  Url                      = {http://zakon4.rada.gov.ua/laws/show/z0293-10}
}

@Article{safe2,
  Title                    = {Норми визначення категорій приміщень, будинків та зовнішніх установок за вибухопожежною та пожежною небезпекою. НАПБ Б.03.002-2007. (затверджено наказом МНС України від 03.12.2007 № 833).},

  Language                 = {ukrainian},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.24},
  Url                      = {http://document.ua/normi-viznachennja-kategorii-primishen-budinkiv-ta-zovnishni-nor7322.html}
}

@Article{safe3,
  Title                    = {Санітарні норми мікроклімату виробничих приміщень. ДСН 3.3.6.042–99.},

  Language                 = {ukrainian},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.24},
  Url                      = {http://document.ua/sanitarni–normi–mikroklimatu–virobnichih–primishen–nor4880.htm}
}

@Article{safe4,
  Title                    = {«Природне і штучне освітлення», ДБН В.2.5-28-2006.},

  Language                 = {ukrainian},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.24},
  Url                      = {http://dbn.at.ua/load/normativy/dbn/1-1-0-394}
}

@Article{safe5,
  Title                    = {ДСТУ 2867-94 Шум. Методи оцінювання. Виробничого шумового навантаження. Загальні вимоги.},

  Language                 = {ukrainian},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.24}
}

@Article{safe6,
  Title                    = {Державні санітарні правила і норми роботи з візуальними дисплейними терміналами електронно-обчислювальних машин ДСанПіН 3.3.2.007-98 (затверджено Постановою Головного державного санітарного лікаря України від 10.12.1998 р. №7).},

  Language                 = {ukrainian},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.24},
  Url                      = {http://normativ.com.ua/types/tdoc9077.php}
}

@Article{safe7,
  Title                    = {Пожежна безпека на об’єктах будівництва ДБН В.1.1.7–2002 (затверджено наказом Держбуду України від 03.12. 2002 р. № 88).},

  Language                 = {ukrainian},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.24},
  Url                      = {http://document.ua/zashita-ot-pozhara.-pozharnaja-bezopasnost-obektov-stroitels-nor2817.html}
}

@Article{safe8,
  Title                    = {Типові норми належності вогнегасників (затверджено наказом Міністерства України з питань надзвичайних ситуацій та у справах захисту населення від наслідків Чорнобильської катастрофи від 2 квітня 2004 р. N 151).},

  Language                 = {ukrainian},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.24},
  Url                      = {http://zakon2.rada.gov.ua/laws/show/z0554-04}
}

@Article{safe9,
  Title                    = {«Правила охорони праці під час експлуатації ЕОМ», НПАОП 0.00-1.28-10.},

  Language                 = {ukrainian},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.24},
  Url                      = {http://document.ua/pravila-ohoroni-praci-pid-chas-ekspluataciyi-elektronno-obch-nor17970.html}
}

@Article{webpdf2,
  Title                    = {Огляд ринків фінансових послуг та підсумки діяльності небанківських фінансових установ за 2011 рік},
  Year                     = {2011},

  Language                 = {ukrainian},
  Organization             = {Державна комісія з регулювання ринків фінансових послуг України},
  Owner                    = {siredvin},
  Timestamp                = {2015.05.01},
  Url                      = {http://www.dfp.gov.ua/fileadmin/downloads/uoazk/2011.pdf}
}

